做咩仲唔瞓呀

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

冇女

你不嬲都冇
咪又係要瞓

笑

溝到未

水水

我咁樣衰 唔會有女

扮

唔係仲有點解

我咁靚仔都比人飛啦

做乜